北角有黑社會揸棍出現

大家小心

推啊唔好亂去北角

幾多人

出氣袋

推

推1

快走

示威者可以叫警察到場啦

組40-50人過去打柒佢啦

打佢老母臭閪啦

Push

push

福建佬想搞事

手足，千其唔好硬碰😰🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️，退去第到
已Fact check

一大班人過去隻插夠唔夠打？

小心

邊撚個五毛負皮我？
見出面有人推人去北角
痴線係咪有啲唔妥（唔想亂捉鬼但係大家小心）

無黑警

洗唔洗一堆人去北角

大家唔好硬碰。啲人唔會有法律責任。
佢點打你地都得

希望手足平安

叫佢哋小心，我返而擔心佢哋

求推

福建腥港人嚟

倒翻轉咁諗 冇黑警我地點打佢都得

唔好亂送頭
受傷只會被黑警捉架咋

啲黑警唔會捉佢地

不受傷。be water

推推

啱啊
尤其唔夠人

果邊係褔建幫地頭。
唔係黃大仙沙田啊
冇街坊幫

推啊

得幾條友,哪裡來的自信

驚乜春
我地人多，佢哋開打就係我地出氣袋

無口罩無黑警
小心元朗2.0

連黑社會都參與堵路

唔知後續有冇人
果度深藍地帶
分分鐘冇街坊幫架

當年六七北角係大本型

打撚到佢直接送去北角出賓

我街坊，我爬埋啖飯就落樓

小心啊師兄

對家無人格道德底線
大家小心, 有需要就自衛

我係街坊，我爬埋啖飯就落樓幫拖

//8月4日，政府出動訪港英軍航空母艦上的直昇機從天台降落，上下夾攻左派在北角的據點、位於英皇道與糖水道交界、大型國貨公司華豐國貨所在的僑冠大廈//

//8月4日，政府出動訪港英軍航空母艦上的直昇機從天台降落，上下夾攻左派在北角的據點、位於英皇道與糖水道交界、大型國貨公司華豐國貨所在的僑冠大廈//[/quote]

收到
萬事小心

對家無人格道德底線
大家小心, 有需要就合法自衛

各位手足 有得走就盡走 班仆街唔放你地走或者死都要過黎打 就會一會佢地 自衛 反正黑警唔會黎

屌
手殘

算，當幫手推Po

對家班人入得黑社會 就已經係無人格道德底線
打撚死人都似
大家小心, 有需要就合法自衛

推到手足見到
小心行事

北角佬痴線架
大家最好唔好去

Apple live 中, KFC 樓下

師兄小心

可以報警
睇下今次做唔做野